覺唔覺bloomberg businessweek $30 好抵買？

英文麻麻亦唔怕，有中文版買，同樣$30
透視近一星期全球發生既重大事件
並貫穿多個範疇 eg 商業、科技、金融、經濟、政治
內容表達以半學術Mode，有數據，有圖表，少廢話
睇完真心獲益良多

最重要係$30 真心抵
Time、the economist 都賣成$50

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇人睇magazine?

啲錢去哂買平果 /端 / 課金比立場

訂咗，勁多嘢睇

Economist轉去美國會平啲
好似千幾一年 香港要二千幾

訂左兩年

多謝推介

係。以前有買開。想睇電子版，但個app勁垃圾

訂過兩年，係抵睇既。

usd/ hkd?

Hkd $30 本
每星期一本

係咪要訂

誠品有得買
長訂既話，會再抵d，均價廿幾蚊本

誠品係買中文/英文版？

Yes, both 有得賣

印象中, 佢地有時會係黨鐵擺檔PROMOTE
唔知而家仲有無

圖書館嗰app 有免費e version 借

行過睇到有興趣先買 上星期定上上星期講網路私隱幾好睇

咁正？想問個app叫咩名？我入圖書館個app揀電子閱讀佢入邊有好多個app睇電子書

flipster

長訂 係唔係有得送去屋企？

有terminal 免費

係

中文定英文版？

原來答左

而家做緊promotion, HKD22本

FT啦買

咁樓主 Bloomberg Businessweek同time, economist 有乜大ge分別？

想知加一

點login的?

log in hkpl, 再係hkpl 條link 去flipster 開account. 係有啲煩，你google 吓先，真係唔識可以返嚟問

都要睇公司個 subscription 包唔包 我公司開左 account 比我 但係唔包

網上已經好多訊息，如果要訂，我諗我要自斷social media ，如果唔係睇唔哂同消化唔哂

我學生新手 建唔建議買? 488對我黎講都唔係細數

好正 THANK 巴打

自己係terminal 登記就得架啦喇，你係anywhere account?

一年一年訂平d
大學生訂仲有折
利申: 以前有訂

應該唔係 anywhere 呀
係邊個位登記 我返工試下

咁唔知關唔關anywhere 事
login 完有事就會見到 填少少資料就ok
再唔係你問下help desk

完全唔明點解一個只係睇雜誌既app都可以做到咁差

單買ok
有d大陸商業評論好悶

Btw, $30 蚊好抵買

係好睇，係個app真係太廢

好覺

返工有得睇，連30蚊都慳返

Bloomberg news 好似做緊 promo
頭三個月 1.99USD All Access 有埋Businessweek

圖書館個app係咪壞左？

之前好似有人share係ebay買ft subscription好平 但搵唔返

Bloomberg businessweek 中文同英文係咪一樣？